突發，fb有勇士深入元朗開緊live

聽日出去既要睇睇

推

影片讀取失敗

你咁開po法 開live嗰位好撚危險㗎

兄弟爬山, 做乜都好, 搵咗攻略睇先!

唔好再on 99 講有事退去寫字樓!
元朗有L寫字樓/商場你退!!!

if 天水被人圍咗, 無交通工具, 跑online 離開元朗去洪水橋/屯門要行 1.5 至 2 小時!
即係2倍老銅出支聯辦既距離!

做乜都好, 睇路呀!!! 唔好去送頭呀!!!

地圖傳送門:

一眼關7 聽日重有活動

真勇武

push

屌好撚恐怖

唔好LIVE好喎
拍完先UPLOAD啦

返來啦 勇武好重要

咁癲

圍頭佬真on9

咩事

佢岩岩話有人影佢地相

應該熄LIVE 走快D姐

斷左

開住live去，佢明顯想送死，唔阻佢喇

突然細細聲講野之後斷ive
應該係有人跟佢地

gg？？

on9 仔

[url]根係話愛國愛港[/url]

？

完全冇交代既情況下斷live 好突然下

成個live得個講字 咩證據都無
Factcheck呀屌

做咩事停咗

村入邊間屋入邊基本上好危險無一個電話台係收到
比人捉入屋死硬

同埋係咁有車bit佢哋

Pish 消失左

真心 係咪on9 呢啲根本唔係勇武。 超多人係度扮勇武 其實係on9

利申 前線

出左事??

無左

死士

我想講前線真係好多各式各樣嘅戇鳩仔
為衝而衝嘅又有
攞光環嘅又有

係囉 好似架黑van

RIP

好勇武地講完，畀貨車bu佢兩野，就掉頭走，走走吓仲停埋個直播。

開開下live消失左 好擔心

斷live..... 使唔使call定消防或者救護？

最賤係利用同路人同情心做肉盾

片都冇埋

貨車響按嚟

ON9 POST 上連登

又製造恐慌，屌

個live無撚左

佢斷左線？

咪搞啦
玩圍頭佬驚相機多過驚鬼

但係佢live呢，咁撚高調托咩

邊個陣營 都有唔成熟既人

好大膽 唔怕死

快救人 最後出現係邊 我趕去

屌 好撚擔心

聽到佢地話陣間仲要深入 好癲

開live冇人睇既話開嚟做咩

其實村係私家地 你入私人地方 有人睇下你咩料係好正常

有製造恐慌既感覺
無啦啦熄live同埋講啲野無證無據根本fact check唔到

佢係咪行東頭工業邨係南邊圍村外圍？

唔入村
俾人搞一定勇武還拖

自身及團隊安全先入村打黑，否則隨時變成新城市廣場嘅黑腳狗

黑衫
帶多件衫（非白）

英文認兄弟

歡迎自行加料補充並廣傳

有冇人記得佢地最後行到咩位置？
有義士想兜下搵佢地

佢頭先話圍住南邊圍行

自編自導自演製造恐怖

Cls

出黎未

屌 出番黎啦

咪玩啦 玩命咩

有無事呀，要小心

開掛達人?

西邊圍後門 球場交界

夜晚咁僻靜，人地又有養狗，
有外人行過係一定知道。

大西北好多地方七八點就死城，
有一部分只有貨櫃車先會經過，
唔知係非法傾倒垃圾定點。
唔係港島，唔係條條街都互通，
入去未必出得返，唔好亂咁行。

各位自己追返 post 啦
香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

聽日真係有特別交通安排

最新消息：狗鐵巴士(K65) 明天27/7只行：屏山—＞流浮山（不落元朗）

天水圍—＞元朗 村巴NR940 亦停駛

應該係采葉庭, 南邊圍附近

唔好呀

7.21 個日冇兵器之嘛！
拳怕少壯！
天日有野係手！
佢應該驚過我地啦！

真係玩命...圍村家家到識 呃到人都呃唔到d 狗

呢個絕對唔係勇士 係弱智

爸爸接小朋友返屋企 驚佢冇車返去

佢岩岩話比人跟喎

頭先佢提過"扮返緊采葉庭", 試下會唔會係呢個位附近

注意安全

屌.有冇最新update
樓豬on9到
害死人啊隨時

搵圍村自己友拿拿臨救返佢

屌呢啲真係ON9
咁樣無腦尻玩最尾咪搞著同路人
一陣出咩事又要搵人救

有時真係好攰 佢地真係唔會明白 你既一舉一動都會有人睇到 唔係話要分割 失去左民意 我地就係暴徙 一講親就會比人話我分化 冇民意 你只係沉醉係自己世界既示威者 自封義士

係

會唔會有現實版stream sniper

可唔可以報個平安？

雖然我唔明白開 live 嘅原意，但都希望你平安無事

唔需要理
呢d on9仔死左仲好

Push

最後出現應該係呢個位

大約呢度

點解佢會覺得對家無人Mon Post

就算點勇武都會同定手足/親朋友交待定掛?

唔好太高估自己友既智商

LIVE完唔係應該有返條片喺到架咩?
定要SET?

好似本身有 唔見咗

佢開live得個講字 吹咩都得

有冇人搵到佢地?

天咩日 p牌水軍死開啦

上佢fb番言問下有無人搵到佢？

召喚圍村手足

唔係，最後右手邊對面係小型足球場，東頭工業邨嗰一帶

佢地去咗邊

報警報消防

一定有人mon 班元朗黑社會

想出去兜下睇下搵唔搵到人嘅手足小心啲
成件事都好似唔係好對路咁

做埋啲咁既野 陣間搞著救佢嗰個

Live個到有人話報咗消防

頂。。。call消防去睇下都好呀 好那驚

highlighted 個頭?

啱，無錯

會唔會太on9

仆街, 路痴咗成世, 居然俾我估中...

diu 2個on9仔快啲返黎啦, 好L擔心呀

喺咪咁戇尻呀 都話左聽日唔去

為避免祠堂被拆，請元朗南邊圍村村長盡快在本週六之前出來面對公眾解釋，並須做到以下幾點：

1）向公眾交待7月21日當晚數百持棍白衣暴徒在你們祠堂聚集及開會之詳細經過；是否有持棍的白衣暴徒未經同意強行進入你們祠堂？如有的話村長你必須盡快報案及發出聲明，與白衣暴徒劃清界線，以示無辜；否則，南邊圍村祠堂將被公眾認定為元朗黑社會總部。

2）檢查村內各處有冇私藏武器，將所有搜出的武器放在村口予公眾檢視，以示遵從和平。

3）如有任何村民參與7月21日當晚的恐怖襲擊活動，督促他們盡快自首，及向受傷者道歉賠償。

4）保證以後不會窩藏或容許任何黑社會份子進入南邊圍村範圍內活動。

請南邊圍村村長盡快作出以上各點，這是最後機會；否則，現在全港群情洶湧，後果你要完全負責!

為左哩D 咁既事報警報消防真係好撚柒
報紙: 年輕示威者深夜踩線被發現報警求助

嘩，link都死埋

我唔敢肯定，但最後我見到應該係鐘聲學校對出，采葉庭個頭

我建議唔救
陣間變左拉大隊入村咪仆街?

係戇鳩定特登散播恐懼

踩線就唔好開住直播入啦..

早啲訓備戰喇
聽日消耗體力好勁嫁

救人要緊

會唔會行唔番出黎

最後佢隔離個人細細聲講咗好耐嘢
有冇人聽到講咩

咁即係走左未

各式各樣的on 9仔諗下你做野的意義，明天很大機會有鬼，不合理的事自己要清楚，不落單入黑走

傻嫁

聽到佢細細聲講 熄左個live 熄左先

啱晒 下次上戰場唔洗救

唉
唔好累人救你地啦...

白色恐怖？

我瞓啦，聽日元朗見

AO: 政府透過727示威暴力升級抹黑示威者與白衫無異

記得加油
雖然多咗公務員話支持我哋
但記得 驕兵必敗
同埋我哋五個訴求 一個都未達到
proud to be Hong Konger
love you all

睇唔到

唔好再落井下石

727 見

出翻黎呀痴線佬
講好左唔入村，齊上齊落

香港人日程表提醒事項
「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

我已經睇唔到條片 最後係點？
但正常遇到危險點會第一時間熄直播？
反而更應該錄住
林卓廷比人打都識影住班人保護自己
想問下有冇影到咩事？

如果係咁就應該出返黎啦, 依家隔咁耐都唔出

仲要Live個陣話自己有習武

冇，佢細細聲講熄live, 將個鏡頭推向下

有冇事呀

佢家陣有冇事

大鳩鑊

唉, 心急到胃痛.... 仆街快啲返出黎啦, 同你地講咗, 元朗唔似港島咁架

佢有冇事要小心呀

圍村佬D後生仔上FB咪一撚樣睇到佢直播 咁多人分享 梗係比人跟啦

推呀

⚠️緊急求救⚠️緊急求救⚠️
即刻轉發去其他群組即刻即刻

唔使Fact check, 9000人睇住

開掛達人記者深夜入元朗直播
依家突然斷咗，失蹤前記者講懷疑俾人跟蹤，現在直播頻道俾人刪除埋

急需求救協助 急需求救協助
請元朗附近嘅人馬上搜索

有冇手足係附近

好擔心

希望冇事

屌唔好出事

FB訊息冇人應

傻撚左咩 快d岀返黎 聽日先一齊行

擔心幫推，但其實點解要咁樣玩命

又係嚟D柒頭

想上位

[長文]人生最重要的選擇題

咁玩命法真係

睇唔到，咩事大膴Backup

好on9

已經報晒警察, 消防, 議員, 新聞, 報紙, 就快連霞姨都報埋....

聽佢直播講嘢
其實我覺得佢地根本博關注
要探路就影完相
去到安全地方先post
開直播
平時夜麻麻入啲咁嘅地方四圍都實比人搞
仲要喺呢啲時期
你估真係高登直播心理時鐘巴玩玩下咩
會死人架
仲話咩探路
日同夜根本完全唔同
上次良田村都有眼睇
今次仲要入元朗
睇佢地fb名個用意就知啦
仲要成萬人睇
班圍村佬仲唔收到風做嘢咩

yes, 兩個傻仔, 但依家成村人出去救佢

上星期地鐵打人之後第二日佢哋都有夜晚去做live
呢個page根本成日玩命

唔好咁傻la，咁樣走去送頭

聽說消防已到

好唔負責任
依個時候想玩死手足,記者

過去送死呀？

入箱踢落山

唔係想屌，但咁真係累街坊，可一不可再

應該已經.......

出位有代價架 🙄
唔識個 死 字點寫

有時都覺得好對唔住消防，明明佢地唔係因為咁出動.....

Push!

聽日係咪一齊去執屍

直頭唔應該叫消防

無啦啦去送頭
又搞埋消防

執你老母條屍？

推爆佢

都要救

唉...痴左乜野線呀

黑心都要講句，呢d真係無事搵野黎搞，葉問上身

雖然一早叫左走 但一個都不能少

勇武唔可以冇腦

推左先啦

對唔閪住 但係咁既時勢仲要玩呢d野就係為左證明自己勇武

頭先疑似見到佢地 佢地最後行的方向 係采葉庭後方公園 見到佢地嗰陣已經係向西南邊圍入口方向 反方向行緊

屌咩事

依家咩老環

FB 後台應該有方法backup deleted link

無腦唔好學人勇武

呢個時候一定要落井下石，主要唔係想指責佢哋，相信佢哋已經得到教訓，而係想其他手足唔好模仿類似行動。

乜情況

報個平安都好，冇事的話

tg有消息話有幾手足出左車同call左消防搵

不割蓆都唔撚係咁用下話？

就算平時都好撚危險下

小心啊 心足

溶撚左都唔知咩事

有無出事？

有冇圖

聽日仲要出去行，依家半夜咁樣浪費其他人時間精神去救佢地，唔知做乜鳩
勇武唔割席，但我覺得on9 真係要割席...

佢地兩個人? 安全?

做咩去送頭

平時都唔應該入嗌

推到見返當事人

幾點見到？

豬隊友
夜訪敵營係咪傻左

半個鐘頭前好似見到其中一個喺天水圍西鐵站
唔知有冇認錯

你依家講呢啲說話把撚咩

哨兵

你話聽日成班人一齊入去我都可能會話要尊重前線決定
依家咁樣送頭為乜

伏
專心聽日好過

記者身先士卒提醒各位。。。明天
不入村
不主動攻擊
不留守
不過夜

探路都可以用Drone嘅啫，點解要咁樣踩線？仲要係夜麻麻

最好坐住車去哨 唔好單丁/2人

果度好靜
人影都無隻
如果由西邊圍入村 唔係村民唔會識路
無入村可以行返去元朗西鐵站
或者反方向行返去釆葉庭 出朗屏
果到好多路 好難search

唉, 真係又提多次大家

兄弟爬山, 做乜都好, 搵咗攻略睇先!

唔好再on 99 講有事退去寫字樓!
元朗有L寫字樓/商場你退!!!

if 天水被人圍咗, 無交通工具, 跑online 離開元朗去洪水橋/屯門要行 1.5 至 2 小時!
即係2倍老銅出支聯辦既距離!

做乜都好, 睇路呀!!! 唔好去送頭呀!!!

地圖傳送門:

好似有手足出左去,岩岩有狗到,消防都有

係咪想我地割席？做之前諗下有咩目的達到 同埋要人哋救你要承擔咩後果分分鐘牽涉成個運動 唔該唔好頭腦過熱做傻事

我只係估佢唔會有咩事
但係搞著大家

我諗可能覺自己柒左, 潛左水
岩岩講完話唔會驚佢地
轉個頭即刻淆到走佬

drone飛果陣嘈d定人行路嘈d?

開live去踩線做乜，招人話柄

村民係唔會食左佢，最多報警當賊或者等二日先放佢走。

最好組隊5 6個一組
一個元朗仔帶路

如果無事就曬9 消防心機

係呀 兩個人 著白衫 唔知有冇認錯 佢地行嗰個方向 係鬼影都冇隻啲地方 估計應該安全 不過都係半個鐘前左右見到

就係直播斷嗰陣

可能真係豬隊友，但係而家出聲鬧嗰啲應該無睇過佢哋條channel
佢哋一向都行到好前，真係當自己記者咁
所以今晚呢個live其實唔意外

仲有講返啦，唔好浪費
前半live講嘅就係村入面已經有一大堆黑狗Standby
有唔少鐵通聲，同埋～200塊長型木板

割席啦，唔好畀佢地破壞場運動

記住
不入村
不主動攻擊
不留守
不過夜

不要做豬隊友累人累己。。。

再見啦兄弟 好入唔入半夜三更走入結界 多謝助攻

成村人擔心佢兩個

聽日日頭去踩唔得咩...
定想搏收視

可能係你驚親佢地

兩樣都唔值得救
晒人力物力

喂大佬返轉頭啦 你夜媽媽係元朗周圍走真係比人溶左都唔知咩事 我呢啲元朗國民凌晨都淨係敢係大馬路附近活動 一陣你唔見左要成班手足出黎搵你仲撚煩

警隊高層公然支持恐怖襲擊

搏拉多d人入村比人圍。。。
2X 個南亞。。點救？

係
唔好以為屌柒佢就係分化
有d on9仔係要用呢種方法佢地先明

題外話，外國好興咁樣探靈去搵飄飄，仲有啲直播扮出事呃view呃關注度…

前半未睇, 當時有無影到村入面?

後半只係聽到佢話有南亞, 有鐵通, 有木板

你想人有事定部機有事？

我覺得係 佢地可能就係以為我跟緊佢地 不過我唔係著白衫的 當然亦都冇拎住架生啦

大佬深夜探路真係傻撚咗
人地有個控制室睇住有無生面口入村

FB 話有成廿架私家車係現場搵緊....

唉
快啲報平安啦

大家仲諗住只係用遮擋鐵通？

而家點

邊面。。

唉好唔負責任 班手足係到搵你地

最驚佢哋唔識分，以為係村入面班人刮佢哋

做live想出名, 想呃like

小心賤種白衫皇馬迷元朗斬人

安全就報個平安啦屌
要咁多手足擔心

同d 8號風球 黃雨警報仲去行山
被困山要搵人救。仲累死人
有乜分別？

白衫劇本:睇到live話俾人知佢勇武，白衫一捉就可以話佢入侵地盤，然後就有借口保家為族，聽日好可能會用呢點嚟對付我哋

條live片好似冇咗？

FB 個突發post好似無咗? 會唔會已經搵到???

開左3個WO依家

佢逃走左啦！ fb live comment佢自己講既

無
所以明天一定
不入村
不主動攻擊
不留守
不過夜

否則。。。你只係累死人

見到!

各位朋友，逃亡成功
from live

佢地個FB 覆梗話無事喎, 會開番live !

已報平安

佢冇事！

條條大路通羅馬，但係佢哋兜錯路就必需要指正，而唔係由得佢哋兜

唔小心負皮左你

嚇出一身冷汗

其實咁做冇咩意思
人地草叢又點會有武器

班黑社會， 是但一條村
搵間屋， 聽日慢慢拎出黎

都仲得

不過，不分化， 不指責

fb live報左平安喇

得罪講句
聽日就係驚有呢啲人想博出位
靜靜雞入村係到影住開live

未開LIVE都要小心！！！！ 可能人地仲用緊佢電話！！！

老實講，唔好再人少又深夜情況下做呢啲事
呢啲唔叫勇武係叫衝動，而且毫無意義
仲可能連累去迎救你巴絲
如今平安非常好，希望以後行動要三思

聽聽下條友講野覺得本身條友都係奇怪友黎

所以明天一定
不入村
不主動攻擊
不留守
不過夜

否則。。。你只會累死人

大家聽日日落前一定要一齊散

希望D 消防唔好當曬我地全班都咁ON9

有新live

除左搏上位真係諗唔到咁樣入去有咩意思
唔好同我講咩不割蓆
大佬你咁樣會搞到人

奇奇怪怪咁

開咗新live, 又係到串77

叫佢仆街啦。。。搏出位。。。害人害物

new live

冇撚有錯

好波 最緊要人無事

thanks

區內人？

on9

仆街成村人搵個2個傻仔

屌佢老味 實俾人逗完黎啦
頭先明明目空一切 係咁屌尻和理非圍村仔
而家又話要和理非
玩命累到兄弟呀屌

豬隊友
不過搵人答下我，除左博出位
呢個行為仲有咩意義？

講到好似特登入去報導真相 做立謠言終結者咁
你估你邊撚個呀
做到既話蘋果立場一早做咗啦

咩位置

算啦,已經冇事,佢都想收多D料姐,雖然我都覺得冇評估好風險好ON9

一黎會搞到自己友
二黎對家都會睇到你有幾弱智
陣間又矮化d年輕人搞社運係搏出位
自己諗下為乜先做啦
唔係一句不割蓆就做乜都得

聽live聽到忟，佢似乎唔理解有班人為佢瞓唔著咁，仲喺度解釋自己點解影住埲牆

聽左新live 一陣只可以講係on9仔博上位
係咁屌啲人聽日唔好入村搞鳩人又剩
屌你而家直情做左大龍鳳搞到班手足
都痴撚線

好似比人用槍指住咁

佢初頭仲話自己係戰士

膠化成個運動, 以為玩緊咁
冇眼睇

講真，佢似比人迫。

頭先一定有事，啲上條live同依家條live兩回事

中二病

所以不嬲都話不割席唔好濫用

唔係算
冇事當然好
但冇人屌鳩呢d人
只會搞到真係有心既人疲於奔命

屌原來on9仔嚟

咁又唔似
佢有見到摷佢既人

佢地有無解釋返咩事?

影住牆仲不停講和理非
怪怪地

大佬咁樣搞 同之前個JJ CHAN玩自殺有咩分別?

ON9就緊嫁啦,佢話冇下次都起碼叫會吸取教訓先

呢D唔叫勇武，呢啲叫冇腦加嫌命長

突然又變左中立撚

又係中計黨一名
明明自己岩岩先做D無謂野差D送頭
仲講到自己咁做證明圍村人都唔係點點點姐
簡單結論:我唔知你係咩玩法，但唔該唔好做埋D低能野，豬隊友一名

Btw之前睇開掛之達人d caption好濕鳩
好似呢個咁

乜撚野有鐵通由勇武派提供係做乜撚野？

喺元朗夜行仲危險 預咗㗎啦

俾人拎把刀仔指住又話你知咩
唔理佢啦
瞓返覺聽日見

又變中立 做乜撚

想問頭先佢有無解釋咩事?

隔住個mon都聞到陣膠味
等大家仲為d咁既人擔心

如果有條友夜晚晚係你屋企附近開live影。。。你會點。。。唔好合理化佢既行為。。。
半夜擅闖私人地方。。。比人當係不明兇徒。。。比人打。。。無得怨。。。

所以好早開始已經覺得呢個page有問題

係 根本唔關有冇黑社會事 你仲要呢個鐘數入人地D村周圍影

條友講嘢九唔搭八
on9仔

啱啱仲話今日「玩」住咁多先，玩乜春
佢一玩，警察唔理所以臨急臨忙call消防，消防話會仗義幫啫，咁樣即係玩9埋人地
又有人衝去搵佢，大家又驚嗰班人都出事
大佬呀成點鐘，成班陪你亂，陪你顛
仲好意思話原來有咁多人睇住，好開心咁
燥到仆街

負評我係咩玩法呀
佢係呢個時間入村請問可以有無得著呀?
無呀，由頭到尾都無，根本佢有事定無事都係搞到有心之士為佢擔心
咪同我講咩不分化
送頭都講有無用架大佬 咁送係咩玩法
唔該佢本人無自知之明就好經一事長一智 (但你睇下無事後講咩就知佢一定唔會)

香港on9協會
管理員 · 7分鐘
咩開掛之達人係抄狗content farm黎，開live扮出事呃Like 咋！
唔准share，share佢地即踢！

佢哋鐘意咁做無問題，係自由。
但直播就咪撚講野串串貢啦，出事仲要令到手足擔心四圍搵。如果聽日撞到一定話鳩佢哋。
報咗消防？真係有報？

香港on9協會咪一樣(唔係指個group, 指個page)

笑死

仲有呢個，乜撚野和理非代表？傻撚左？

認同
但起碼人地唔會特登開LIVE做危險野博出位

我冇合理化佢的行為，只係覺得佢地好撚on9

但依啲事隨時搞到牛屎佬條尾，你要知佢地冇腦

唔撚係呀？等我仲覺得有個幾台聯合直播live好高興添

佢真係痴撚線，你話你勁到可以拍晒牛屎佬啲架餐分佈而又可以全身而退，我拜你做上帝又點話。問題係你只喺核心外圍影嚟影去，然後無啦啦失蹤要人擔心，擔心完出返嚟啲語氣又咁撚輕挑。

咁多巴打去搵 請問有冇巴打睇到佢兄弟上的士？

佢手足好似係富泰

聽到佢報平安live話聽聞有一班黑色衫嘅人要入村搞事，所以去睇下係咪，仲話“你咁樣搞咪失民意咯”係咪戇鳩

所以明天一定
不入村
不主動攻擊
不留守
不過夜

否則。。。你只係累死人

係咪俾人威脅緊

聽咩聞？佢哋有fact check過咩

佢第二個live d字變哂

第一個live時佢係話:收到消息有一批勇武派潛入左南生圍(我好肯定佢講左2次都係講南生圍)(佢講左幾次)

第二次變左”黑色衫既人”

狗咬狗

隔離po 有手足話
我聽到佢叫搵到佢嗰位手足保密
唔知保密啲乜嘢

佢哋無事再開Live一開始係講乜？有冇巴絲知？

唔撚洗考究啦
十成十係有圍村佬叫佢地開LIVE呼籲我地聽日唔入村就唔會有事

好假 好假 好假

"無比人威脅 自己好安全 另一個手足飛的走左 望住牆係因為可以冷靜思考"

好鬼，1d事到冇，莫非練左隱身術？

另一個手足飛的走左 <- 呢到有啲鬼

Attention whore 係唔縱容得

唔係因為會唔會俾位人入（對家要搞你駛鬼理由），而係要人哋冒不必要去搵去擔心，情形就似早排我哋成日屌啲守牆 post 一樣。

大有可疑